人民日報：法國才是病毒源頭

支那大反擊

又黎 下次到邊到？

ererrr.... 總之全世界都係源頭，除左中國，炎黃子孫既土地係唔會有疫症架!

正呀 歐豬5角

差麥嬸未得罪

屈完美國、意大利，依家到法國

佢就嚟可以環遊世界

translate and send to Twitter sin la 世界自有公論

周圍開戰，最好講埋德國都有份
死得最多咪又係支那狗

推上Twitter比歐洲佬睇

有tweet未

中國想引發第三次世界大戰?

每個大國輪流屈，冇人肯食就搵一賄一賂既窮撚國家食左佢

咁到底係法國 美國 意大利邊個國家呀?
定係又香港呀

德國定西班牙定俄羅斯

果個巴斯德研究所係咩黎？

口交部:法國疫情係本地爆發,唔關我地事,唔好妄想向我地追討賠償
咁第一個個案係點黎

以為係老納

香港喇，反正政府一定唔敢say no

咁下次係咪德國再下次係咪巴西啊

全世界都係源頭除左中國

做得好, 畀啲力, 最大聲啲, 最好爽瑩堅出下聲

屈完一個 咦點解冇人信
再屈第二個 屌你地又唔信？
又再屈第三個....

加速主義

我屌你
有結論未啊

蚑那病毒大国屈完一個國家又屈第二個國家
知唔撚知醜㗎屌你老母

仲有加拿大，之前話係加拿大實驗室帶病毒入中國

+1

俄羅斯係中國大佬應該唔會

當年屈香港咁成功

加速

東德出身都咁撚信共產黨

仆街啦
1968年H3N2
明明係喺貴州發源
應叫貴州流感先係
結果就變成香港流感
因香港開始爆

其實係北極

有冇twitter link話比歐豬聽
同埋大家可以save定啲meme（例如耿爽轉國家輪盤see who's responsible for our fault果種meme圖）

可能系外太空傳統黎

個龍門搬完未啊

證明真正既人民日報已經追上咗老納

下次屈北韓

我超鍾意呢張meme

法國諾貝爾醫學獎獲得者：
武漢實驗室人工合成武肺病毒

習近平以為好有章法

實質無路可行 內外交困

+2

火星

咁搞法全世界都係源頭

真係好撚弱智
戰狼外交？

繼續樹敵啦

+3

見到(人民日報)真係以為老納開post

又美國又意粉又法國 究竟邊度先係

有冇人send俾sony chan笑下

癲夠未 😑😑😑 中共白痴真係唔係扮㗎喎，點解仲要周圍辣火頭？

到到都係源頭 中國就一定唔係

如果屈落香港，咁我地自認揹咗隻鑊佢，支那會唔會直接割席香港瞬間被獨立

我入黎之前心諗冇咁on9掛

咪就係，做埋呢啲小動作都唔知為乜，咪又係全球繼續告你向你追討賠償... 你以為可以spin走去第度咩... 得啲藍絲小粉紅會信咋嘛

仲有馬拉都屈過

唔係德國咩

邊度有話源頭

Twitter twitter

Bastard Lab

佢連全球最支掛佢既德國肥婆都撚埋既話，佢準備百國聯軍啦

推

法國 美國與英國

推上Twitter，等班白左睇清楚佢哋最愛嘅北平共产党幾咁大愛，病毒源頭人人有份

放上Twitter比法國佬睇

有冇手足識法文

定於一尊

法國美國與英國 夜幕落幕又揭幕
你覺我覺太多覺錯愕 燃亮戰火

笑撚左

不如咁啦
"我設計完個毒叫左呀邊個邊個係上年拎左去某國家度, 所以個度係源頭"
你講到咁既話全世界都信你

地圖炮

以為老納

即係美國定法國?
總之武漢肺炎唔係中國出產

又話意大利既之前

我信！ 係咪要幫佢大肆宣傳先

Search過，搵唔到有其他非中文source。確有其事？真係有個個lab嘅report？

直接屈香港啦
香港奶共政府會認左佢

支持支那屈法國呀
話哂知情不報者，法國幾乎可以排第一

等睇佢地內鬥

條link入面有其他新聞，全部都係飛機文同假新聞，癡撚線

咁要認真話比法國知喇

繼續吹啦
繼續吹
白痴有頭腦都知邊到來啦

以為納dee 改名開po
點知係真既

仲有泰國果時網上開戰講唔過人地又話個病毒來源係泰國

轉倫盤轉中法國

即係德國最親共囉，歐洲鬼

事旦啦，幾驚中共龜縮，而家又突返個頭出嚟

美國 之後 意大利 之後 法國 仲有邊到

又意大利 又美國 又法國
咁樣小粉紅好confused
佢哋都係睇清楚黨想賴邊個國家先出擊啦
唔係怪錯咗火星就唔好啦

邊度都好
一定唔係支那先

甴近平新時代戰狼外交
同全世界打嘴炮以為好撚威
令到好多本身唔理政治或者賺緊中國錢嘅白人都開始反感
遲下啲中國團再出去唔知會點

正
最好你屈多幾個國家

中國係最偉大
中國係最安全
中國係最好

方向正確，要繼續自滿

又搞

源頭可以多過一個

下次到俄羅斯

睇黎中共都學識咗 「ABC」，Anywhere but China.

自然
美國
意大利
加拿大
馬來西亞
泰國
法國

要加返法國了

周圍屈

搞唔到美國就搞法國

老傅認同

CLS

以為係老鈉開post

法國同意大利有無奶茶

德國都屈過

下次到邊個國家？歐盟入面好似重有德國，就德國啦，唔認嘅就唔同你做生意！

點呀
每幾日就轉一次源頭
下次你不如話外星人爆出嚟

暴徒係中大理大帶出去架嘛

係羅
64一個人都冇死

Twitter

喺張世界地圖度掟飛標 掟中邊就話係源頭

科學

被人圍揼邊算世界大戰

應係香港 現港共同佢揾緊個O號病人，最好係舊年返過武漢嘅

有傳有武漢實驗室研究員偷走去法國尋求保護，
而家係法國爆料前，
屈咗法國先，
咁之後佢講乜都會變咗係報復還擊。

PIGS 無法國喎

幫佢推啦 好野黎

以為又是衲d

以為係老衲

乜料

根本想引全世界打柒佢

Save 低如果遇到粉紅兵話係美國病毒就覆佢呢個

有冇人可以摷返以前屌鳩袁國勇個法國學者出來tag 返呢個新聞俾佢
【撤文風波】法國學者聯署指袁國勇種族歧視 馮晞乾斥扭曲原意促道

姓賴架？

唔屈台灣既

講咁耐，幾時肯屈鳩埋隔離南韓？

A國將病毒帶去B國
B國有國民感染傳染比其他人=本地流傳

只係想令到人唔敢肯定個源頭係武漢

因為武漢人食退燒藥去左法國？

諗定賴邊個國家未呀
彈來彈去
D小粉紅跟唔跟得切呀

得啦得啦 全世界都係武肺源頭 得支那國唔係

除咗支那人 其他全部都係病毒源頭

中國柒夠未

快啲幫佢翻譯啦

中國武漢個實驗室咪法國資助，係咪即係承認實驗室洩漏

北極

講到明叫痰蝗子孫啦，支那你仲想抵賴？

賴撚夠未......

屈唔到美國依家又發現新大陸話法國係源頭

瓶子有毒
泥們國家奶個吸精瓶散毒

中共想打十個

歐豬冇德法

好嬲囉
仲以為個源頭係美國
搞到人地反美反左咁耐

敢唔敢屈鳩俄羅斯？

普京第一個打柒佢

lm

使唔使要法國賠償

叫林奠出黎認頭。佢實無say no

知唔知咩叫源頭

中國式中文好1999

1989年6月4日係 蘇聯大哥d坦克車攻打天安門。所以過幾年偉大中國將佢地殲滅

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

PIIGS
并無法國呀清

屌 有撚病

八十國聯軍 庚子賠款

幾時會講到其實係日本1937 果D 細菌 ？